有冇人已經唔搭巴士匪鐵番工?

三大巴士工作 港鐵全部奶共狗 我已經成功戒搭
每日行路番放工 罷搭藍交通 每日笑呵呵
你班契弟唔係仲搭緊下話?
仲話為香港?根本係賣港賊死港豬 唔值得有民主既垃圾 全部屌你老母

一向每日行20分鐘返工
放工都係行路

MrA

仲為藍交通打工？
仲話為香港?根本係賣港賊死港豬 唔值得有民主既垃圾 全部屌你老母

巴士？

11月嗰陣放工行過
要行80mins